實際景況 已無可再更改

👀

又開廢po

冇野做唔9up仲可以點

如何在你心窗一角 矇矓呈現我的愛

廢ching

我走左堂啦

叫春去第二度 ok?

good job

And u?

走埋

情緒莫名的拉扯
我還愛妳呢

走堂 gogogo
叫春 第二度

走堂

你毒撚走堂咪又係打機

ching專恰毒撚